轉勢了，28000上唔到

靜

ok收到

難道你不信沈大師……………夠燈。